我呀媽精神病再次發作

我呀媽呢排成日神神化化，
自言自語，琴日仲去澳門賭到無錢返香港
（好彩無借錢），
要我老豆救佢，我覺得面對住個精神病人好辛苦
叫佢食返藥，佢又話咩藥係魔，總知講埋d1999既野
搞到我要用粗暴既手法逼佢食，雖然好不孝
但都無辨法

Btw講返小小背景先，我老母係14年前同11年前
都分別入過精神科住過一個月
果陣都係我呀婆逼佢入去，
但依家我呀婆身體有事，唔方便出手了

加上公事同返學都有project要趕
點解個天要係我最忙果陣先玩鳩我
其實我依家仲可以點做

雖然係仆街
但更嚴重的事出現時
你要記住 你的人生係你的

唉，我明

我知...就快煩到我都有精神病

你屋企人都有？

巴打加油

唉我老母依家又出夜街，又唔知去邊
又叫人咪跟住，其實精神病人個腦係點架
咁凍仲出街...

巴打 皇天會祝福你

但個天依家似玩鳩我多d

噴火仔

你媽咪情況都好嚴重。
有機會就報警送佢入院。
就算佢唔肯入，任何一個醫生都會覺得佢需要治療會向法官申請強制留院。

有咩可以喺到問或者去我fb pm我(search 我個名就搵到)

講真,捉住佢又好、叫白車又好都要捉佢入院,要佢明白自己情況,如果到佢傷害到自己或者人地就太遲

有病咁多年啲insight都咁差
樓主應該都攪佢唔掂
入咗psy ward都應該要出form 7

但樓主都應該要同你阿爸夾計挾佢去急症
咩理由都好，少少病就帶佢去急症啦
急症多數都識做會收佢入院

我明，我兩個阿哥都有，感覺好似活係兩個世界，一個正常，一個失常咁